老細話我個樣似有病 叫我一星期驗一次病毒。。。。

羊毒

陰公

驗梅毒？

咩毒嚟，毒到咁出面

同叫你辭職有咩分別

要安全樣